香港人係咪爭少少導火線就會爆???幾乎日日搭地鐵都見到人爭執

日日返工時間一定見到人嘈
不過大部份都係口角,動武真係少,最多來往幾野就停手

其實香港人係咪爭少少導火線就會爆?

咁大壓力，唔出奇

最可憐係兩個大男人除左識"咩呀?"
係咁易來去幾拳就算
有無d大獲野做得出

你想有幾甘呀。。。

唔知點講
今朝先見完一單,又係咩呀咩呀收場

燥底，有時啲女人行前面直頭想屌佢
行行下停低又有，霸係成條路中間又有

去過美國就知,見d男人打交真係打到爆晒光訓低晒,之後起返身,各自走人

香港一定等警察到

聲大大冇貨賣，啲老粗中年冇個敢打交，廢到嘔

明明條路夠兩個人過,平排慢慢傾計既阿姐真係好難搞
次次都係好貼好大聲講唔該囉
阿姐典型回覆就係洗唔洗咁惡/大聲

係囉,呢樣又係一個笑位
差佬黎到一定兩個都拉,唔知點解要等

有時仲迫過豬欄，根本似火柴 一刷就著

我有壓力 你有壓力

尋日見到有支那一家大細拖晒手欄住條路咁行
前面有個巴打迎面行過去，佢哋夠膽死照拖住企定定等個巴打兜過晒佢哋先繼續行
俾我肯撚定發火直行睇佢哋放唔放手

又唔係,小弟愚見,次次都係阿叔郁手先,嬴唔嬴一件事
輸人唔輸陣班廢中真係有料到d

大事大非既野又唔見佢地咁肉緊

咁又唔好,你出手先就蝕架啦,鬥企囉,睇下邊個縮先
我都試過類似,條路又係得兩個人位,對面係情侶
又係企係到,個MK仔夾硬拖住條女係中間過
係咪on9呢?佢覺得佢兩個拖住手攔開我條腰穿過去定點呢

呢樣真,香港真係太迫

我成撚日搭地鐵落車有人衝上車都閘撚住佢
佢企正中間我會直行推返佢出去
可能真係壓力太大見到呢啲會發火

的確係到臨界點

你係咪玩先？玩我實同你玩！係咪玩先？

有冇人知我講乜

成日見
但係"咩呀"真係多好多

呢樣通常大陸人多,香港人真係相對少,不過撞落去真係爽既

臨界點 好動漫feel
不過就係爭少少野爆唔到出黎